# Changelog

## 1.3.5
 * Добавил babel для скриптов

## 1.2.4

 * Добавил поддержку виджета сайта на Табло Яндекс браузера

## 1.2.3
 * Изменил подстановку классов для конструкции шаблонов
 * Переработка базового набора стилей

## 1.2.2

 * добавлена базовая авторизация для сервера статики (`wepster -a -u user -p pass`)

## 1.0.1

 * добавлено описание установки, разработки и сборки `js` файлов
 * добавлен список дел на будуще
